# NAMESPACE Remover
Средство удаления "застрявших" NAMESPACE (находящихся в стадии Terminating) в кластере Kubernetes.  
Удаление такого окружения выполняется если в нём нет подов.  

## Требования
- установленные пакеты kubectl, curl
- настроенный доступ kubectl в необходимый Kubernetes-кластер

## Использование
Запустить ns-remover с указанием "застрявшего" NAMESPACE, который необходимо удалить:
```sh
./ns-remover.sh NAMESPACE
```

## Коды завершения
0 - успешное завершение  
1 - нет обязательного аргумента (не указан NAMESPACE)  
2 - окружение NAMESPACE не найдено  
3 - окружение NAMESPACE не подходит для удаления (не находится в стадии Terminating)  
4 - еще остались запущенные поды в окружении NAMESPACE  

